其實琴日未行完全程就忽然黎料做乜鳩事？

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

中間個位有爭執之後有衝突

差佬源禾打人呀。 出黎啦！

都明白你心態
龍頭剛剛到終點就已經有人係娛樂城扎馬

其實等龍尾就到城中心先設防都唔遲
遊行尾聲大家都因為之前守太多地方而慢慢退後
結果之前搞一大輪搬埋硬野都無用又浪費精神對峙

勇武都要理性

你戇尻？係喺十字路口已經飽和所以有唔少人選擇企喺度之後冇一分鐘防暴已經衝出嚟喎

啲狗唔咁早出椒
都唔會逼哂啲人出源禾路啦

我都遲左少少去 黎到岩岩架好哂馬
不過我啲哨同我講返 有啲位有衝突
佢地驚警察會提早衝擊 傷害到市民
所以先架鐵馬保護市民
如果嚇親和理非 好對唔住

負皮樓豬啦唔該

你一開口就怪自己人，點同你講

或者有時消息傳得唔夠好

傳開去既時候可能有人覺得好大獲 宣揚出去就係有大事發生 事情放大左 令到大家都緊張

有防暴警察喺你前面， 唔通你照樣行過去?， 佢哋有曬gear ，同你唔設防?

主動嘅唔係示威者係警察

尋日係隊中間

去到文化博物館出面已經有人通報隊頭去到源禾路有狗出胡椒 所以先轉陣架

果時已經叫有細路唔好去源禾路

都痴撚線 乜柒最低消費都胡椒 有撚病

原來就係班狗想玩野！希望有人全整還原番成件事出黎，要比6.12/7.1等更詳盡，連我係黃絲都未了解晒，真係好大鑊！

點會未了解 睇直播係班狗半裝衝出黎打人落椒

班狗已經失控
無視不反對通知

我目睹晒出胡椒噴霧既過程
事源係行到源禾路十字路口位
有班狗仔企係體育館個位 開始有人聚集係遊行路線條封鎖線後面隔住條馬路叫口號屌柒班狗 之後班狗開始情緒失控 又手指又開咪反擊
然後d手足情緒高漲 越推越前咁屌狗
班狗就冇警告下直接出胡椒噴霧 最後班手足拎野扔鳩d狗還擊 班狗退到去體育館 之後就開始對峙

其實衝突之前一直都好和平 遊行路線沿途都遇到過幾次狗 照樣叫口號屌柒D黑警 係源禾路班狗忍唔住情緒失控 先引發衝突